明明仲鍾意對方，但因為鐘意自己多啲所以分開

一齊兩年幾，經歷過好多大大少少嘅事。最初自己因爲太緊張對方，而令到佢有嚇怕嘅感覺，應承咗佢自己會放鬆啲，但始終自己都做唔到令佢無壓力咁，反而心理壓力慢慢咁積累，直到前排佢提出分手。原因係無私人時間同因爲鍾意自己一個多啲，不過仍然可以做朋友，好朋友。

提出分手前冇咩奇怪事發生，一切都好正常，分手後，自己主動搵佢都可以正常對話，但唯一都係佢唔想見到自己。

分手個陣知道咗多啲自己嘅問題，了解咗更多對方，清楚知道自己錯咩，但係係唔係就算點都好，一提咗分手就無得翻轉頭？

唔好咁啦

加個tg傾下計 或者有無玩傳說？

😂😂😂😂😂😂😂
咪搞我條女